熱狗怨婦唔好再嘈！！

大家繼續唱歌
唔好送頭
國歌已得到建制前大佬曾先生認證高質
大家應該keep住唱

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿